如果恆大 3333 爆煲我表演飲一公升恆河水

同支爆一樣
講到攰都未爆

爆既定義?
邊度拎恒河水?
你拎定要人拎?
限期?
直播唔走數?

想飲聖水

講清楚係恒大冰泉定度度恒河先好喎

樓主買左3333??

冇事了，冇事了

支爆😹
係都美帝爆先啦
死撚左咁多人😼